大家冷靜, 而家拎住170萬民意, 基本上黎緊去到831可以任衝!

170萬民意BACKUP, 基本上呢個禮拜, 黎緊日子去到831可以任衝!
一定大把人撐~~~
所以唔洗灰心

希望勇武可以感受到呢種支持, 和理非最好可以落場打氣, 在對恃既道理兩旁大叫" 勇武加油"~

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

831

721 818

無分勇和